七區集會之後

有冇機會七區各自遊行去一個中間點集合？仲申唔申請得切不反對通知書？🤔